Домашняя работа к уроку 30 Добавляем кеширование.

Кеширование реализовано на стороне сервера Otus.Teaching.Concurrency.Import.WebAPI

Добавлен класс AppCache в котором реализованы методы добавления клиента в кэш и получение клиента по Id.

В классе ValuesController при получении клиента по Id сначала ищется клиент в кеше.